中大討論區第十一回之全部都係engine 仔

中大討論區第十一回之全部都係engine 仔

明嘅

好人卡呢

高攀唔起你

我邊有料派

engine仔

So far 係咪全部都n展仔

唔係定期有一兩個非毒撚科既入嚟咩

嶺大分數 三大名氣

暫時呢個post 都係呀嘛

想當年廿分都冇揀CU N展當水泡
好彩最後grad到炸媽咪

拎住入到public health, nursing 果啲科既分入N展
然後比nds 屌打

咁要比圖黎睇睇啦

咩圖？

美沙係拎住above 個2科嘅分
最後屌打NDS

我都想

神人
輕鬆屌打nds

你地話
我邊有料高攀美沙

愛情係唔計外在條件
係愛呀哈利

我係仔會溝咗你

就算係有撚用咩
咪又係毒撚一個
出到黎咪又係最多一萬一個月
女又冇個會唔會同人打飛機話
係呀大學個陣我屌打NDS呀哈哈哈

我爭唔過美沙

傻啦
你係最好嘅

屌打得nds 你個GPA 都唔錯
實搵到好工

唔好嬲嬲豬啦
其實你自己想focus係工作定係愛情？

我幾時有嬲

要嬲都係嬲自己樣柒人蠢錢又冇
唔使乞食已經要感恩

你最好所以美沙揀你

same

你唔樣柒 I really mean it
我個系都大把仔樣衰過你
你點會蠢 你由DSE去到GPA都高人幾條街
你住個區已經有錢過大部分香港人啦
我都想住個區呀

我啲裡人格出左黎
sorry嚇親大家

每個人都有啦其實
唔駛咁大驚小怪

平時一班人圍威喂 同自己靜靜地一個人 個性格係唔同既 好正常 唔洗介意

我成日都係咁
我其實好怕寂寞

我都係 但又唔主動搵人吹水
熟既得幾個

我地互相識吓囉

主動搵人人地嫌你煩炸
傷害自己嘅事 不了

非N展路過
但係次次啲人都估我讀N展

in cu n展 we 7

we 7 !

越多人屌收分越升
cun展

因為紅字？
充得OCAMP係火車站
SSCI問我係躁佢地嘅人
反而SCI無理我

厚面皮D咪得囉
被人YIM煩好小事 我成日被人YIM

Hi
利申政政

預備做老姑婆

你個名

返工咁多仔
諗下點收兵好過啦

不了，唔鐘意有人帶有目的接近我

我個科就真係好多仆街嘅

咁你要改名
個✖︎
班/堆✔︎

如果想追你應該點做？

我覺得我個系D人好和善

我屋企人歧視我玩Tetris
話我好弱智

政政 記得UG project 組左個政政hihi仔
佢free ride 成組 Present 仲厚面皮問我地分野比佢present
之後成組report 佢

咩都唔好做，有興趣就自自然然行埋

狗公同真心追人 好難分

由細到大細佬都係咁
初初識落會覺得我冇問題
熟少少就會發覺我係一個好撚仆街嘅人
通常漏口講錯一兩句真心說話就gg
之後就唔會有人想理我
已經放棄真心交朋友 自己性格有致命缺憾
所以而家嘗試緊戰勝寂寞

我個系都有條咁嘅仆街
高登佢有出現過
永久blacklist

追都唔得
絲打好惡

你仲有夏終
唔怕啦

BTW 條呀叔串過馬撚

好似冇做了? 好耐冇去食過

應該退休了？最近都冇佢

應該仲有

係咩 好似四月仲見佢

無心 就唔好阻人追第個姐

咁如果淨係鍾意你呢

比人閪面仲要話呢啲叫人情味呀

不嬲唔覺有人情味
係LSB 上完常焗撚住買佢去mmw 上堂

有無女俾我追

中大個個ドM

上面有個

唔食med can飯盒? 又平又好食

當年有soc房係咁食飯盒 唔使同人迫

應該話 我覺得識左短時間 就話鐘意 好唔可信
可能因為我遇過幾個同時間追幾個女仔 令我太反感

木星

不了

到底邊度食先最爽? 最近既mmw又唔比食野 利申 成日買返宿食算

lecture hall食

岩既 但好大浸飯味

mmw d 課室浸飯味

但講起好想食

ITSC 出email 講WannaCry

美沙過黎叔叔抱抱

一完左sem就乜9都唔想做 但又好撚悶

玩得開心啲

想要咩手信

免啦 反正下半年我去埋一份

動漫野早買早享受
雖然半年前我好遲先比你

冇乜野想買

有時買去lecture
有時食埋上堂

Am I that bad

怪叔叔

我又要手信

不嬲唔裝防毒防火牆
咁多年都冇奶過野

joke

追左上海屌女個 post
無套直入

學校唔係有俾防毒軟件咩？

我又追埋一份

條友原來係玩鬧鐘個個

裸跑才是浪漫

個女係咁大膽既

條女CU 既

食煙既

畢業袍係紫色領

n賤狗

汪汪

唔係白色咩

已起底？

花生

bba 應該

Post 名應該係廢青生活由我創

完 sem 搵女搵仔搵工搵 intern 情報交換區

搵到就唔會得閒上黎好似係

我覺得自己係零.jpg

扮咩 你地都搵到intern
未開工姐

我想做廢青

悶

陪你吹吓水

唔駛慶祝老母簡

琴晚出左去食

自己生日都就黎唔記得
老母節呢啲唔上fb都唔知

點解唔正日慶？

自己生日都唔記得
你真係要揾返個女朋友幫你記

到時唔記得女朋友生日就大獲喇

親戚時間難就 我地一大圍食

叫siri幫幫手

生日呢啲人老左真係唔會咁上心
上年都係前幾日有fd wtsapp我先記起

好firm

叻仔喎

去到陪坐多

FYP 幫你整個機械美沙

I know this feel
我依家去緊

IE路過

好想要 睇段片都心動細佬真係有病

生日真係有拍拖先會特別慶祝
iktf

自己整番個做fyp

我好鍾意收花

心動嘅美沙係點樣

Ummm...
無拍拖多人同我慶祝啲

佢做完fyp 啦

defer做多次

你果然能人所不能

你好鍾意收膠

有無人陪我講吓嘢

好手足

美沙

因為太無聊

我都好無聊

要習慣翻一個人

中大工程

無得頂

呢到邊個夠我勁

美沙
到你接落去

嶺大分數...

三大名氣...

中大工程幫到你

你連個beat 都唔識仲話自己上莊...

我地個屆之後嘅事黎

莊beat都唔太記得了
你當我冇上過莊is ok

莊beat 唔記得is 基本

好似我地個屆個名放唔落engine beat

你地第四屆又唔叫基程四射

咁唔係我嘅錯呀

學架文做漢奸

布布
好久不見

架文嘅話
你揾美沙同夏終啦

唔識

繼續扮

毒撚表示想快啲返屋企

有無靚姐姐陪弟弟我

calling 木星 calling 木星

btw 你地有上院定系莊

識就唔使專登exchange去學
扮黎做乜

而加諗返莊期個陣唔係冇去玩ocamp
根本唔會開始學架文

kimogi

咁我未去英國讀書前我都識英文嘅

其實木星咩樣？
PM

食過洋腸

食量是如此鍊成的

On9

美沙唔準pm葵叔

我先貼為敬

不過你地唔係一早識大家

有冇木星閃卡？
希哥果種

我開始諗緊得有無真人見過美沙

Jed

點會有

美沙咁靚仔

That'a true
以前細個會嬲尻豬啲Friend唔記得
而家真心是尻旦啦...老母前幾年直頭記錯我生日

記錯我幾歲Tim

睇黎大家都開始老

聽講佢靚仔到連戒十條女

美沙已經打破紅塵，戒絕女色?

樓主唔係hku sci咩

應該差唔多

THIS

次元問題

一直以嚟屋企都唔多注重生日
所以都無乜特別嘢會發生

同音字
唔係唔要女嘅意思

我都想入一大

芥

應該係

kelly唔到木星巴
禾真係辣殺都不如

Sci 不了

認真 男神黎

hku不了

會俾人玩j架

菊花都玩埋

CU其實都玩

你又笑我廢

係 science 真係不了

Agger
我有丁見到佢都址𣄃

無丁無得玩

人類滅絕計劃

所以真係次元問題

你有丁定冇丁呀
薛定諤的丁？

邊個嚟

算啦
唔想Google 由佢啦

所以一日唔除褲（裙）都唔知？

究竟有丁定無丁

無丁勝有丁

夠哂刺激

就好似望住份禮物又未拆得 咁興奮

agree, 利申有

初夜咩

咁又係
木星巴身經百戰

單身狗表示

唔通食咗好多條女初夜又要話你知咩

條丁處於疊加狀態

何不考慮美沙？

我配唔起靚仔
利申：肥毒柒

大家咁話啦

山區兒童
美沙叫你上喎

我費事嚇親人地啦

中討挕合過好多情侶

回帶
銀行都有好多錢

屌
笑咗出聲

有冇巴絲唔用中大個卡巴斯基 license , or 用唔晒 quota, 可以俾我用

防下隻 wanna cry

bitdefender free都防到喎

用開卡巴，load 番個 license 快 d
幫幫me

美沙坐細佬隔嚟開會

開咩呀你地

我都有砂皇係我隔離

御理好霸氣
當住人面話ee課程要砍掉重練

落雨天等校巴都被蚊咬

新會然留名

Fyp好撚伏

不要再說了.jpg

電仔？

揀左咩

prof伏定topic伏

You are all wrong

霸氣

等校巴被蚊/ monk 咬到

好憎呢種天氣

想聽

話咩小修小補冇用
改完呢度第二度又會有問題
所以要課程重組唔可以再跟舊制

你地係咪係TY Wong?
我見到好多人

我以為落雨會無事

你地係邊呀
Come find me?

走左

就係落雨先會出事

可唔可以啲course輕鬆啲

你又ee?

之前日曬都出事

點解忽然多咗兩個負皮

三個了

yes
開ac 為左睇加密左既內容

原來係電仔

難得做廢青

又食女

傻啦,那有女

木星巴千人斬
又係咁屈人食女做乜野

電仔出名淫賤食女獸
你唔知又要寸我

邊有食女

我唔覺得咁講有問題

好多問題既根源就係佢求其拎舊制既course拼拼貼貼就當新制course
所以先出現課程重疊，又或者同cred唔同workload既問題

不愧係御理

如果佢重新用DSE制度去諗下到底yr1 2 3 4應該教咩
我覺得會少好多問題

港燈offer 已reject

sor me cs

可唔可以係你個offer pool施捨一個比我
我唔貪心

你可唔可以俾0.幾分gpa 我

港燈好嘢

唔好搞到我唔過三就得

應該可以拯救幾個second low

爆四都係得1分分比人救得幾多個

拯救我
想second up

拯救我
唔想做廢青

from lihkg

我都想置業

唔升職好難五年內草錢置業，開始獨立生活

置業

冇父幹點置業

呢度大把人有父幹
利申冇

利申 冇

係呀我冇父幹呀

日文發音真係人性化過韓文
學左韓文成年 岩岩搞架文

見到啲hangul就

Hangul幾好寫 不過日文好睇好多

日本 AV 都好睇好多，劇情豐富

如果要買，我想買市區三房

愛情動作記錄片

好多題材

我都想買

劏房夠啦

不了
寧願唔結婚同父母住

傷身 不了

有間房夠啦
咁大地方做乜都係一個住

唔使溝女，唔使扑野啦

VR扑野

痴線

頭戴 VR, 播 3D AV
jer 連互動飛機杯？

加埋體香

依家有連動機械人啦

屌

計我話好快人類滅絕

所以你個名就係咁嚟

利申grad job想做仿真機械人

我覺得scan人腦意識入電腦有睇頭啲

做 QA？

香港邊到有呢d 工
除左科學園

呢啲國外啦梗係

係囉 貼埋心水去外國發展

成人玩具開發

11區需求殷切

鋸扒 ing

攬女鋸扒

cheese cake ing

好攰
可唔可以雪我一排
再解凍我

用條仔體溫融化你
條仔唔著衫

雪雪雪 雪雪雪 雪雪雪雪

so gay

想問有無崇基女想住何宿同我swap啊

Me

何宿女宿咁正都唔住？

條仔溫暖你未

無宿

iktf

又有interview
好撚感動

報都無報

乜撚都冇
屌

有仔一起瞓

你咁近
49x 轉火車就係啦

咁都被Ching 你發現

我住你屋企.....附近

痴漢

你又知我住邊度

想同朋友part房
五高/明華/文質/華連都歡迎pm我

唯獨何宿無frd

我記得
架40號搬咗去你個到搞到我無得搭

我點會唔知你住邊呀Ching

你咪又係

係咪得NA未公佈宿位結果?

我應該冇自爆過

要知你啲background information 有幾難

木嬸想爆人？

勁正
一程巴士坐去九龍灣睇戲

荃灣咪有戲睇

唔爆你知

不安

呵返

木星都係痴漢

九龍灣mcl 睇佢D 獨家戲

好淆放grade啊

2 weeks to go

X2

好不安

final year都已成定局

有今日科大既offer我怕佢有毛毛

御理師父會唔會太霸氣

如果有*

有毛毛

收到hku Msc 但公司下年先有資助讀書
要Rejected HKU

一個二個瘋狂reject offer

你應該MTR 喎
我記得MTR 有得sponsor 人讀master

唔係三間都有咩

今個禮拜五pccw final in

希望科大嗰邊出offer

加油呀
科大係full time?

佢唔是pg

木星，

??? RA?

RMIT 係咩黎
電機係electrical+mechanical?

電機
關我撚事？

墨爾本皇家理工大學

好野嚟
engine五大以外既選擇

認受性幾高

電機既機唔係指mech
不過都會有啲內容同mech有關

機電就真mech+ee/EE喇

當然唔係RA啦

engineer

你份工都叫engineer 咩

透露下咩工

喺科大做，但係公司嚟
有大粒 Prof做consult咁解

連續補咗四個鐘習

冇哂人

木星巴冇事嘛

啲人唔係攬緊女就係攬緊仔啦

Sorry 呀
頭先有特發事
對唔住走場

屌住屯門兼上莊都冇hall住
屌鳩手空空書院

咁誇張

NA今年cut off高到仆街住柴灣加上莊都冇宿

咪仲衰過shaw

男女都42分以上

唔知你地點計
柴灣冇上莊UC三年輕鬆有宿

住屯門計埋上莊有39,驚連waiting list入都冇機
屌屯門人做走讀即係迫人走堂

Pish

Shaw多咗啲臭閪撚樣就快有宿無人住

做咩忽然自爆自己住邊

柴灣同屯門都冇宿 上兩年NA 住粉嶺都有宿

利申：仆街UC 咩都冇得住

全部玩格劍

發生咩事呀你

痴撚線仲要上完莊都加唔夠分(p.s就算上支短莊都係唔夠分)
痴撚線根本恰鳩摺友,得班瘋狂玩書院活動既先住到

我上咗莊都無宿
有咩咁大不了

你對佢做過d乜黎

呻下姐
同埋我家姐成日同佢同居男友成撚日嘈交煩到仆街,想住宿避下都唔得

屌 好感動
公司有幫我寫recommendation letter

無宿無得揀

我今年報宿應該用到四年一宿

又話唔想住

木星巴已經富可敵國

咪無報囉

on9左

Agger
屌搞唔撚掂就咪撚住埋一齊
仲要成日煩撚到我,但嘈足幾年都唔分手真係奇蹟
拎呢個理由appeal唔知會唔會受理

同木星巴瘋狂hehe

幾時同我格劍

小乜撚野雞雞
啲台語

omg

點解要ay dios mio

木星巴梗係大雞雞

too gay

係愛呀哈利

Lunch 食咩好？

一言難盡

食秦式豬脾飯，龍眼冰

食左扑野家

今年Shaw cutoff 65/64

筲箕灣?

點解na今年cutoff咁高嘅?

無知一問 幾時放grade?

31/5

幾時去旅行？

Hello 數字妹

like咗我個page未

一陣like
加油呀數字妹

我final year個年cutoff 74

痴線既咩 上三支莊都唔夠分啦

異型又幾好睇

你咪...
當我無講嘢

David!!!!!
建議 睇埋普羅米修斯 成個故事更連貫
Walter 好慘

唔好講到我地好熟咁

我本前睇咗前傳
因為當時要睇我嘅女神noomi

然已我睇完都唔係好link 到上集嘅回憶

noomi 竟然好姐姐級

我今日去左amc 睇
張凳會震 一有異形就chok 到飛起

有無睇佢演the girl with the dragon tattoo
正撚到

一見佢食人就合埋眼
我係垃圾

原來會有男仔都睇

已經比木星滅左口

9up吓都唔得

我同你瘋狂9up

雖然波平 但佢好man嘅女性look 真係殺死我

我呢我呢？

走開啦
美沙搵我啊

三角關係！？

唔制呀
俾返美沙姐姐我呀

睇少啲cctbb啦

加埋你就四角
我啲數學唔差吓

其實我同木星巴都唔係好熟
面都未見過9up會比佢鬧

咁又唔一定係cctbb嘅

慘

韓劇?

呢啲邊到都有得睇啦
講故台都大把

你啱

我邊夠膽鬧你

十年以上冇聽中文歌

好鍾意廣東歌

好少聽

sorry逸夫只計兩個最高分嘅活動
三支莊同兩支莊一樣分

其實我year 1嗰年都74 之後70

我想問下NA hall有冇得問waiting list排第幾

好靜

成班現充出哂街

岩岩起身

食得屎 下星期學車筆試 未睇過

學車

番pt 搵錢學車咋

狗鐵壞左好難番中大

完sem有乜搞要返去

四個鐘無用到電話
覺得自己好叻

返去做乜？

Btw 兒童姐rich

quit 宿
好似打仗走難咁

唔好落雨呀fuck

快啲落

咁早quit架咩

唔好呀
電話又就黎冇電 r.i.p

聽日last day 啦

我個陣ic training仲住緊

有咁大落咁大啊

call go go van la

有冇人知 na withdraw 暑宿會點
正宿waitlist緊會唔會比人暗kill

利申：想drop暑sem

好人有好報 冇落雨

有波就夠啦

點先可以second up 畢業

計極都係second low

Hon 只係浮雲
利申 second low 應該

你衰咩所以second low

仲有成年比你追

只會拉得更低

不過hon真係冇乜用

自我打丁

衰在有一年上莊 晚晚去飲 又番pt 爛gpa

應該衰樣衰

講到底都係3050
唔係佢 神早second up 了

I mean 你爛邊科

預見到最後major最爛個科應該係data structures

305 好似c 定d
302 定301 c 左
仲有某d 科b-左

不要再說了

design algorithm冇題識做

點解data structure 計major

你應該301
302 應該全部人B range

elective有佢份

我9寫左第1步點第2步係點炸
再寫個模擬情況
唔知執唔執到分

我寫左C code

夠時間寫咩

寫字仲哂時間啦

屌你又啱喎

ee 感覺好似好難

內容係難
不過cu啲卷好冇深度

美沙請受小妹一拜

木星姐姐

係木星弟弟

講真
比open book嘅題型同example極相似鬥快搵notes跟住做
比cheat sheet嘅好多翻抄past paper
剩返乜柒都唔比帶而又年年新題目嘅course先叫有啲技術含量

起碼肯整cheatbsheet 同溫書都應該識做？

係 佢set到份卷mean個分唔會太難睇

呢d professor 好呀
grade 不太爛 gpa 靚靚仔仔方便去搵工

好快整理左一次自己讀過嘅course
印象中係咁 睇下呢度有冇ee佬岩用

ENGG 2430 就是一個例子

同埋翻炒係exactly 一樣定係點

全港購物節個intern有無人做過?

2個tick個啲抄左十年up

我未試過翻抄喎

乜撚嘢係購買節

唔知

CS ENE BME 稱霸世界

好彩我讀Energy

First hon grad
發夢

True

電話 bootloop ed

Algorithm識做一題
Maths major 班acm撚應該又輕鬆秒

都叫左你backup定

今日去買機，有咩推薦，under 3k

搵巴打拎上華強北整可保data

尋晚 bootloop，今早冇電
今早叉電試開機，入到去，已 backup 同木 x 的閃卡
之後就就 bootloop 入唔到

性價比 asus zenfone

我可能賣 C7 pro

成日都覺得曬四五千買android 機好唔抵
買asus 二千零就差不多

想買部影相 ok ge

木星學咩人開POST
個個都BLOCK哂你搞到搵唔到POST

IPHONE

木星巴幾時派膠派到我都扑埋

唔好扑我

wrong hole

返中大

扑木星

番中大扑木星

我不在中大

做咩貼我上嚟

你都貼過我上黎啦

係度打情罵俏

一齊好唔好

恭喜哂一對新人
恭送入洞房～

咪就係

木星嬌喘一聲倒在美沙嘅懷裡，喺呢個時候，木星眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。美沙一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從木星衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周¬圍任意遊覽。而木星既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉¬花糖變為硬既橡皮糖啦！

要扑第一個扑撚左你先呀

點知發現木星原來有丁

木星
有丁 @1.25
冇丁 @4.30

blue whale咩？
計時間

點樣驗

仲有第二個方法咩

條街咁凍嘅

ic training真係好頹
利申岩岩喺ee lab

我地IC 清唔駛返中大

係威嘅

睇住o的人整唔到 IC 係種享受

ic training 成身奶水味

吓 點解

ic training millimg machine 個lubricating oil 通稱 奶水

定已經冇左milling machine 玩

好似好好玩咁

成身鐵臭味

有呀
最多咪隻手有味

做得engine預左啦

啱呀

遲吓返shift 先死

有工翻真好

我呢啲廢青
唔死都無用

煙腸應該唔洗番shift 既
都係做下影帝既姐
番shift 煩到佢地tim ar 要搵人看住你
你又冇mtr 綠卡 唔入得廠範圍

廢足成個暑假

咁就好

見到你喊真係忍唔住笑

唉

想買2手3DS

...

夏榮BB

二手平幾多？

INTERN番SHIFTT
以為自己係邊撚個
屌你老母intern咪SCAN下野剪剪貼貼

原來都咁撚貴,一手先千一,二手咁同我講要1000,不了

咁買一手好過 先差一百

佢真係好撚ON9

我要部一月買嘅有有無興趣

恩地大嬸

你唔好理條柒頭肥狗啦
佢為屌我而屌我啫

同埋我話可能要返shift 係講緊grad job not intern
我連綠卡都肥點會要我返shift
你地咪get 錯然後屌我

我冇屌你

女人老得好快

不了,STEAM買多2隻驚好過

好可怕呀

等2DS LL

Gpa 唔過三得2.9幾
去歐洲美國大學一個sem 不求名校 雞校都無所謂
係咪都無機
佢required gpa寫住3.0

照報啦

你meet唔到requirement電腦直情唔會show出黎比你揀

faculty R人報剩返個啲位應該會鬆啲掛
冇人去都係哂 報左冇壞 利申9up

I was scared
I was unprepared

就係想報d 賣淨遮
今日到faculty email 有幾間歐洲同美國U

有得過gpa比你我實過 慘

求gpa

同求

I am alone

咁我都係

你去日本果間勁U黎？

就快要揾隻異形食曬全世界嘅人類

唔好食我地啊前輩

keio

點解又要笑我

sor
我錯

之後帶frd 番宿又難左

你咪異形囉屌

我真係好驚好驚好驚

都唔關我地事啦 除非你想屈架姐

[/quote其實想問你year 4 先去exchange 咁點做fyp?

美沙巴打

做完啦

做完先去exchange ?

完sem成日都發啲好奇怪嘅夢
返去中學遲到 臨放假趕deadline之類
我真係太大壓力

我讀哂4年其實grad得...

咁你今次去讀d咩course
任揀？讀興趣科？

日文 日本文化為主

defer是原罪

日有所思..

我琴日都發夢以為自己會quit唔切宿

又想講乜

我都好大壓力 瘋狂爆瘡

中學開始冇停過

係咩 你有爆瘡咩

不過完sem日日訓到自然醒叫好少少

就快無啦

我想冇得訓呀呀呀

係喎見到啦

我要日日訓十個鐘㗎

已經放棄治療

你個樣都唔差 點解要放棄治療

究竟邊邊爆po先

我都想又白又滑

+1

+2

之前冇爆瘡，依家訓少咗即刻爆晒出嚟

好返都一堆疤痕

仲會粗毛孔t

已經粗了

想啲毛孔收細翻啊

I know that feel

好似冇方法收細
除非搵野填番d lone

插唔到嘴

A0魔法師表示

a0準大魔法師

唔是三十歲先有得轉職

唔係40?

early declaration

頂

忍唔住笑左出黎

咩黎呢套

萌系魔法師

西蒙

係大學好難識女溝女

唔岩咪講
做乜要貶低自己

叔叔禾諗都唔敢諗

你都去日本食日本妹啦
溝個日本妹結婚搞埋移民

港女都食唔到你覺得我憑乜食架妹

Btw keio 好似係出名有錢人讀
入面好多靚仔靚女
之前去美國summer exchange 識左個keio 畢業既日本人 佢去美國讀master

係 所以我呢啲窮毒柒可以企埋一邊

不過去過exchange又想再去 rich

本身自己夠低
唔洗貶

其實上non major都唔難識女仔吖
佢地都會撩你講嘢喎

巴打一定好靚仔

free elective拎哂去take major

一定係靚仔 好肯定

山區兒童巴打唔係話過自己單身狗

唔靚仔囉

過住單身狗生活

姨姨我好想睇下小鮮肉

call me?

即刻好想食宵夜

可唔可以食你

唔得

Non major 我讀左科ugea好頹 上堂自己做自己野
個lecturer 自己有自己講

可能reg 下lang course

有咩course唔係咁

個同學自己俾電話我

靚？？

唔錯樣
同埋好大波

好羨慕

你都有唔少靚仔埋身啦

羨慕啲咩

靚女fd已經太多

毒撚的我無乜fd

斷尾保平安呀師兄

Arabic

點先可以自動有女撩傾偈兼比埋電話

kissshot巴打已經係

我咁可愛梗係多人埋身

唔好太崇拜我

insomnia

屌真係好可愛

我咪主動俾咗電話美沙同夏終你兩個囉

屌自己講完都笑

返左鄉下？

我都想返鄉下隱居

利申加人

好驚政府隨時cut左我個citizenship

再投胎

利申我都係

唔識加拿大啲嘢
我答你唔到

點解淨係得我一個on99生勾勾無外國國籍

大英點樣移

住夠五年

其實唔難

唔好咁衰啦

好似冇人明我意思
其實係感動流淚雖然係因為上下莊關係人都未識就加
有啲野比人起左底真係唔方便講
係咪時候換funson

我都冇
之前有鬼佬追 應該一早應承 拎完國籍先離婚

利申：講笑

又一個自動有人埋身

鬼佬d 溝女文化 漁翁撒網

你自爆就算啦唔好爆埋我

起左底
無人識我

My dream

咁早起身少見喎

咁你就咪喺我個po玩相認啦

呢啲po有cdrom嘅咩

去完旅行就一早10點補習

準備去番工

可能你啲莊員

移民會冇哂大學朋友 唔捨得
仲有父母要照顧

大學無朋友 無嘢擔心

我唔係pm你相認咩

外加同屋企人關係麻麻
係咪即係叫我go ahead

緊係有啦屌

ugfn個professor真係好好人
我份paper9寫都有25/30
雖然可能其他人仲高

不過點解你會知係我

法官大人
如果轉換環境識到新朋友 又習慣到生活
就去馬啦

去到邊都冇朋友架啦

我畢業都可能會搬出黎住

啱啊ching

入得黎即係中大嘅
即係有email
即係有account
咁加密黎做乜spring
利申logic A-

講緊移民呀ching

神邏輯

有好多花生友中意上連登搵料然後上fb批鬥人

你假設所有有email 既人都會申請acc

利申：logic 都A-

呢啲吹水po都係目標嘅話
啲人真係無聊的可以

咁最少佢地係有方法睇到啦

人無聊起上黎係可以好癲
secret 都見唔少癲狗

I know this feel

好啦 我唔啱
求美沙放過

人講我咪知

唔好再自爆啦

邊度有自爆睇

咁撚似你某同學

就快換ac再黎

好彩我有分身

就快爆po

?

1001

唔係木星巴開會多幾多人

咁你開啦

條街好多木棉花飛飛下 好正

鼻敏感

木星開幾乎無曬老鬼入黎

仲要開錯台
唔係應該校園台咩

帶口罩會好d?
利申平時鼻敏感木棉花反而冇事

無開錯台

賴床賴左兩粒鐘

自膠左

下個po 你開啦

賴床首歌好好聽

正呀

都有少少㗎

咁我開定先

中大討論區第十二回之sem break有乜搞

推啊

推 讓這風推